外國留學一問

其實IELTS同Toefl有咩分別？
上網睇話一個for UK，一個for US
打電話問就話IELTS係美國都認受咗
到底考邊個會比較好？

睇你學校

你想去邊再睇佢個要求

我係想去美國加州個邊

即係應該搵咗學校先，先再決定？

去校園台問

美國就toefl